或者可以咁用藍絲思維勸罷工

終於諗到一個對藍絲相對友好易明嘅解釋：

成日話唔想人阻你生活
想件事快啲完
寧願千辛萬苦都要翻工變相阻撓癱瘓香港
但事實係要你哋*配合*先可以令成件事有效
有效先威脅到政府
件事先會快啲完
你哋先有得如常生活
如果唔配合就會繼續循環落去
你哋點憎點鬧抗爭者都唔會令佢哋停
只有配合令目的達成先會令佢哋停
所以如果真係為自己著想
就麻煩大家合作

唔知有冇用但求幫到啲
大家如果覺得有用就轉🙏

聽日11.14三罷18區集會！